莎莎香港：絕對沒有與便衣警員溝通

莎莎員工當時在拍攝商場情況向上級滙報，以作是否需要關店的決定，絕對沒有與便衣警員溝通，亦沒有便衣警員進入莎莎店舖內，實為不實陳述，希望大家可以明辨！

而家擺明當你香港市民係傻仔咁撚呀，你地仲沉默？！

反正本來都要抵制

正經野無人做

此地無銀

冇溝通，自動配合

莎莎單嘢未FC？剩係呢個原因，佢已經要受到抵制

抵制莎莎，向黑店說不！！

無同便衣溝通，不過有同着制服既溝通。
明既....

支持抵制黑店，會加入一齊抵制

抵制咁難，不了

使乜溝通？

呢間野擺明藍到黑

黑店一間
溝通要影大頭？
你當人傻西？

警方強調絕有此事，莎莎一直與警方保持緊密聯繫，雙方互相合作，默契十足。

一齊入去做tvb 任！！

莎莎單嘢未FC？剩係呢個原因，佢已經要受到抵制

極度有理由懷疑莎莎係其中一個拆家幫班死黑警散貨

講緊粉底同化妝用粉餅

哦 明曬

班大陸阿姐藍屍狗黎

想呃人？無咁易

鍵盤戰線要人！！！

莎莎單嘢未FC？剩係呢個原因，佢已經要受到抵制

咁撚快出來講既，好明顯身有屎啦

莎莎 同你講兩句 影人相係好獲

做大陸人生意嘅 不了

Bigbigshop落廣告想扮傻？

梗係冇溝通啦
係狗直接指揮啊嘛

我會幫手打鍵盤戰線！抵制黑店莎莎

要返工，不了

其實你地班黃衛兵批鬥完未

推

睇FB/IG 唔見佢有咁講

第一個 post 留言入面

不嬲都冇幫襯
自己網購唔好

幫襯撐警黑店都想扮黃？

重點：一齊入去做tvb 任！！

莎莎單嘢未FC？剩係呢個原因，佢已經要受到抵制

屌你老母啦 你唔好去影班黑警

Sasa係無中國客的情況下同黑警合作

申請裝修

點解啲阿嬸無搵黑警自拍

即係同軍裝同防暴溝通

直情同一班人，駛咩溝通

收撚皮啦沙沙

你老細撐狗依家係人都知

冇溝通 但有交溝！

嗰啲阿嬸，要洗眼

冇同便衣警 不過同著制服嘅有

你今日做咗鍵戰未？

莎莎單嘢未FC？剩係呢個原因，佢已經要受到抵制

呢個情況就可以鬥藍

點解要講便衣先就咁講警方咪得囉

哈 淆撚哂底

Push

唔單止，佢哋之前炒咗個啲員工，原因只係因為佢哋入咗新工會嘅tg grp了解下詳情

巴打，一齊燒旺把火佢！！

莎莎單嘢未FC？剩係呢個原因，佢已經要受到抵制

莎莎主動申請裝修

咁可恥，一齊去做鍵戰任務啦！！

莎莎單嘢未FC？剩係呢個原因，佢已經要受到抵制

屌你老母 莎莎收皮啦

啱，一齊入去做任收佢皮！

莎莎單嘢未FC？剩係呢個原因，佢已經要受到抵制

試下講： 莎莎依家係咪割席？藍絲員工係咪Condom？

睇幾時有手足幫佢全面消毒

先幫佢個Facebook page 裝飾下，留言表下態先啦

莎莎單嘢未FC？剩係呢個原因，佢已經要受到抵制

試下開番關，一樣當你香港人係地底泥

一齊幫佢Facebook Page 消毒

莎莎單嘢未FC？剩係呢個原因，佢已經要受到抵制

驚俾人裝修就叫你d職員專心工作，唔好影大頭啦

不嬲都係藍店

冇咪交人啦，影人大頭咁開心

香港人要反抗，話畀莎莎知，佢敢出賣香港人，唔會有好日子過！

莎莎單嘢未FC？剩係呢個原因，佢已經要受到抵制

反正都唔買

唔買都可以幫手打鍵戰，一齊入去做任收佢皮！

莎莎單嘢未FC？剩係呢個原因，佢已經要受到抵制

巴打！多你一個就好多架喇！

咪臭係

準備高溫消毒

你個名

2020年4月公布：營業額跌6成，cut 21間分店。

嫌蝕得唔夠多

仆街啦你郭少明
玩撚完喇莎莎

香港人聽慣晒大話啦
講兩句仲呃到我地咩？
事實勝於狗吹

一齊入去打鍵戰，等佢蝕足十成！

莎莎單嘢未FC？剩係呢個原因，佢已經要受到抵制

入嚟做任推到佢無錢賺！！

莎莎單嘢未FC？剩係呢個原因，佢已經要受到抵制

好簡單, 每間鋪比塊玻璃做連逢牆就信

入嚟話畀莎莎班垃圾高層知，香港人唔信佢地嘅bullshit

莎莎單嘢未FC？剩係呢個原因，佢已經要受到抵制

收

依間野收得皮

一齊入嚟做任，將佢個Facebook page 變做連儂牆！！

莎莎單嘢未FC？剩係呢個原因，佢已經要受到抵制

pppp

影撚完大頭 講兩句就想算？
炒撚左幾條撚樣比小小誠意先啦
乜撚都冇做想人放過你？

爭你踩多一腳，一齊入嚟做任收佢皮啦

絕對相信

如果我係莎莎, 一定會影大頭相, 再出賣比班黑警打死香港人, 好邪惡呀

SASA 店舖番新

香港人，唔好放過呢啲可恥藍店，入嚟做任啦

絕對相信佢講大話

唔洗講咁多 罷買

發覺就算藍店都唔敢直接認同狗合作

裝修加自然？
學生們快上啦

等睇你全線執笠

首先幫佢個Facebook page 執執先啦

罷買係第一步，打鍵戰係第二步！！

Source?

阿sir Sasa俾幾折你地買野?

唔認唔等於無做過，一齊做任收佢皮

莎莎本身就target大陸customers, 本身就要抵制, 同海洋公園一尻樣

等係無用架巴打，一齊參與，一齊做任收佢皮！

Facebook page 第一個post 入面嘅留言

仲駁乜柒

抵制唔夠，要叫埋其他人一齊抵制，入嚟做任啦

有冇人去savehk
話莎莎冇通水比警甴, 姐係同警甴作對

仲叫員工影相 肯定係on9

收皮LA

香港人，一齊入去話佢知，同黑警合作係會畀香港人放棄！！

淨係識做大劣人生意，執柒咗佢啦....
btw莎莎其實有好多物業，例如銅鑼灣v-point

間野橫睇同直睇點都唔會係黃掛 執晒佢就最好

一齊做任收佢皮

擺明當香港人戇鳩，一齊入嚟收佢皮

抵制S a S a

一齊做任收佢皮啦

入嚟做任啦！！

收皮啦

曱甴集團

v-point就有間鮮芋仙，平時好似好多人排

一齊入去鬧臭佢

連登無咁多人追 post 架，一齊入去鬧臭佢！！

一齊做任收佢皮啦！！

莎莎收皮啦

有無影都唔撚會幫襯架啦

已經決定要入去...

試哂佢啲tester

絲打打，去喇！

利申 藍絲

支那女人識閪講廣東話咩，無曬支那客咪gg囉
抵撚死

㩒錯不推文

推

黑店，啲化妝品可能有問題，不了

一齊做任收佢皮仲好啦！！

一齊入嚟做鍵戰，笑柒佢啦

。痴撚線入莎莎買野比人影大頭仲要比人拉 你買埋我果份啦

得啦知啦
無溝通但有配合行動

推鍵戰先係重點！！

入嚟分享你嘅諗法比莎莎啲膠層睇下，香港人絕對會放棄佢地！！

留返黎同裝修師傅講啦 屌你老母

SASA買完野退錢得唔得架

本來已經係藍店啦

一撚定要放棄莎莎香港

建議你上去fb 問下

幫佢裝飾下Facebook page

而家直頭係黑店

本身都係藍曱甴店啦

搞到2邊不是人

on9

入埋去做任就一流啦

係特區生活左廿鳩幾年 佢話無既即係代表有
呢個道理到今時今日個個都知架啦

擺明當香港人係傻鳩

無錯，不如一齊收佢皮

得罪香港人，絕對會被放棄！請入嚟幫手鍵戰

冇晒支那客，莎莎係咪好驚冇埋本地客。
不如大聲撐警算啦，起碼搽粉到塊面成塊地殼厚落塊面既藍絲師奶會幫你多幾盒

D人老屈佢同popo影人大頭 但反而無人去遣責
是非唔識明辨 唔好談咩運動 咩理念
呢個質素 做乜都係一敗塗地

幫警甴洗白嘅Cctvb

你咪譴責囉，but sorry you are nobody

佢咁驚，更加要幫下手

係時候要收皮㗎啦

是但啦反正你今日有冇都唔會幫襯
不過你話有冇勇武巴絲想拆你檔囉喎
我就唔敢包啦
我哋絕對無同前線手足聯絡

係時候幫手收佢皮！

勇武手足點做我地唔知，但係作為鍵戰，請入嚟打好鍵盤戰線

有冇篤灰不嬲都抵制架啦 藍店嚟

入埋嚟打鍵戰就一流

岩咖啦 繼續呢種態度就岩
幾驚你地識進步

唔使澄清
一定唔會幫襯

入去做埋鍵戰就更好

屌你啦莎莎

又老屈
撐警咪認囉 又要撐警又要笠

抵唔托制都無乜香港人幫襯，唔係咩

唔好齋喺連登屌，入埋嚟一齊屌

不反對裝修通知書

原來係你隻元氣狗
做左元氣5年你問我答

佢del jor ?搵唔到

我地香港人要贏，莎莎要輸，入嚟打鍵戰

可能佢份 bonus 畀人抵制到得返好少

邊個係莎莎買嘢死全家 莎莎有份殺死手足

要消毒呀 唔係抵制咁簡單
佢係黑級別

呢個post

【💓心動價！囤貨好時機】

🛍值得不斷回購嘅皇牌單品🛍
xxxxx

入嚟打鍵戰，燒旺把火佢

首先幫佢Facebook page 消毒

真係無溝通㗎

係串通之嘛

6月開始一路抵制緊

幫襯卓悅同colormix啦大家

入嚟埋打鍵戰啦

入去佢Facebook page 呼籲大家仲好

想裝修未直接講

莎莎唔係藍 講都冇人信

Who the fuck cares? 非黃即藍

入去狙擊幫手莎莎

明哂

永不光顧

冇撚晒支那客
得番香港人可以去消費
邊個係老細都唔識分

推到佢收皮

香港人，要放棄莎莎了

收皮啦你

入嚟收莎莎皮

冇話過冇同警方溝通

根本就係潛台詞

垃圾

此地無銀
莎莎本身深藍
無左大陸客，宜家扮中立
慳d la

用水裝修

莎莎心諗：鬼叫香港人咁善忘

大聲D
聽唔到

用Facebook page 裝飾

揾埋一哥出嚟澄清！

莎莎：我真係無同便衣警溝通啊！！(喊)

自由市場，唔去莎莎了

莎莎賣口罩，香港人即刻鳩衝

仲要賣啲假口罩

#36238

已入 LIST，自己好好檢討下。

byebye

做左

態度西貨又唔齊又貴 唔明點解要幫襯佢 留返比水貨客喇

入去同莎莎高層講

仆過幾次街提下連登仔做功課嘛

理撚得佢溝通咩
本身藍撚到發黑，都唔會幫襯

屌你老母夠膽影唔夠膽認？成撚日聽到佢d鋪d阿姐屌d香港市民，話佢地係曱甴，要影晒佢地d樣比黑警拉晒佢地

#185373

已入 LIST，自己好好檢討下。

上去fb 屌柒佢啦

解咩釋，本來就係做中國人生意

無 即係有
一蚊都唔會花係垃圾舖

講幾句就想洗白成功 太天真了

入去做任屌柒佢啦

証據呢？
冇啫係狗噏啦

請埋啲無腦藍絲就預左

本來見佢幫香港人搵高級口罩都改觀少少，依家不了啦

有各大黃藍apps後 我地仲要控制埋openrice個食評 黃店: 好食抵食乾淨 藍店:唔好食唔抵食唔乾淨

唔係話有假口罩咩？

SaSa有咩資格同皇軍溝通?

本身就係藍店唔係做香港人生意，過主啦

呢間野藍到發黑 唔駛再介紹呱

0.5被發現仲有無0.5收

sasa 898

Hi 0.5露曬底仲有無0.5

sasa不嬲藍啦 鬥死佢就正

pr野呃下人

入嚟做任幫手收佢皮

明白，黑店，同鳩品360一樣

返工玩電話 周圍影人相 正

食屎啦sasa

不了

你集團敢唔敢貼
五大訴求 缺一不可

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

佢點知係咪便衣

bye sasa

唔知架，聽啊 sir 講話無就無囉

就算無呢單嘢都唔幫趁架啦

垃撚圾

唔影響抵制
警莎合作

唔撚信

同佢消毒啦
咁多狗出出入入

裝

收鳩皮啦無曬啲支那狗就想做返香港人生意

啲護膚品一支都好似好撚貴

莎莎本身就喺香港冇生存價值

講緊韓國版n-95喎 好似真野黎

跳樓果條友咁既體重 點抬到落窗推落去
無腦先話係比人推
既然要推 特登揀宿舍？唔用其他簡單d 既地方
唔好咁無腦 人講就當係 好易越黎越低智

咁嘅姿勢都話係自己跳落去？點跳？咪再自欺欺人啦